有無人好頂唔順家人既生活習慣

去完廁所唔沖廁
Share毛巾用 無一個禮拜都唔洗條毛巾
一個禮拜先洗一次衫
全家人底衫褲撈埋一齊洗

全部都係慳水
你家庭經濟如何

低衫褲自己手洗啦

我d衫自己一機洗
唔撈埋佢地影衫

唔關事啦屌 係佢真係好污糟